hani係雞人人都知 咁有村架純？

都係g囉

你係咪搏打呀下??!!!!

雞 全部都係雞

吹牙

How much

建議樓主去睇醫生驗下個腦

驗左啦
醫生話佢嚴重智障醫都廢事

1蚊雞

我屌你呀

慘

樓主ho ball

阿賓呢

he 冇isp😟

😩

Ching弱智？

崩牙大把啦叫佢比咪得

ching弱智?

典解冇人認同我

🐤🐤🐤🐤